新西蘭北島東面海域7.3級強烈地震 預警中心發出海嘯警告

新西蘭北島東面海域3月4日凌晨發生黎克特制7.3級地震，美國地質調查局（USGS）資料顯示，震源深度僅10公里。

太平洋海嘯預警中心（Pacific Tsunami Warning Center）發出海嘯警告，指這次地震有可能在震央300公里範圍內引發海嘯。

新西蘭國家緊急事務管理局（National Emergency Management Agency）則表示，正在判斷這次7.3級地震會否引發海嘯，將向公眾發布進一步消息。管理局又呼籲任何人若身處感受到強烈地震的海岸邊，應該立即疏散至地勢較高的地區。

支那仲唔快D打救NZ

抵死，最好有人死
奶共丫拿